究竟住唔住hall好？

本來好有衝動想住hall
但而家諗諗下又好似好chur 咁
驚自己chur 唔起
accept定reject個offer好？

I need help

想唔想比人用J鞭你塊面？

咩u先?

唔想
想剪咗佢條J多啲

住咗先 發現自己唔鍾意住先再諗quit唔quit

同啲大陸人一齊訓

但好浪費金錢

住得遠定近阿你?

晚晚聽住佢地啲普通話都咪話唔正

遠啊 來回要大約兩個幾鐘頭

咁就住啦 點會嘥錢

hku hall聽講唔住好過住

我話住住下quit 好嘥錢
冇得攞refund

但想玩啲sports team 但u team又肯定唔收我 唯有住hall

唔好住 唔撚想見到你

bb 我好掛住你啊 好想見到你

咁炸埋你隻mochi